\begin{multicols}{2}
   
\begin{enumerate}
        \item Montrer que, si on choisit 4 comme nombre de départ dans le programme ci-contre on obtient 21.
        \item Alice affirme que, quelque soit le nombre de départ choisi, le résultat sera toujours un multiple de 3.
        
        Démontrer qu'Alice a raison.
    \end{enumerate}

    \columnbreak

    \begin{progcalcul}\footnotesize
        \item Choisir un nombre entier positif
        \item Ajouter 5
        \item Multiplier le résultat par 2
        \item Ajouter le nombre de départ
        \item Soustraire 1
      \end{progcalcul}
      
 \end{multicols}
